好心你地唔好成日介懷女友唔係處女啦

阿嬌男友咁好條件都揀阿嬌, 你班人憑乜喺度多多要求?

阿嬌男友揀佢係因為有挑戰性

都未正式埋單

好心直接去産房溝女唔好估估下又要溝啦

玩玩下咪唔揀處囉 mk仔都唔介意係咪處 有得屌咪得

人地 g 緊專家當然唔怕啦, 牛肺都變粉嫩緊鮑, 可能修埋處女膜都仲得

去庇護工場屌弱智囉 咁鐘意處女

破過就算架啦